最近聽過好多好有創意既邏輯：

最近聽過好多好有創意既邏輯：
1 南區唔係起港島既南部
2 去餐廰叫一雞兩味，如果黎得一味，唔好奇怪，因為一雞重於兩味
3 全部美國人原來唔識母語，因為美國人既母語唔係英文而係印第安語
4 有一種萬能key可以解決社會經濟政治民生世上所有問題：你被洗腦勾結外國勢力別有用心搞亂社會穩定呀，bye bye

ok

美國人母語係印第安語